周融真係屈機 好有凝聚力

佢以一個普通市民身份可以召集到咁多愛港人士一齊咁咁大壇野 又搵到咁多義工幫手

周融真係好本事 佢絕對有能力做特首

樓主講得好

屈機得過你老母連狗都插得

果個唔係張融咩

姓周架

推到佢做特首

撐周融
上任後盡快拆除關口，為一國一制做預備工作，全面擁抱祖國

CY真係過時

做國家主席都當之無愧

yes 細細個已經聽過佢d歌

建制派仲唔出黎支持佢做特首 大粒墨高度接見 cy都行埋一邊

周融有居英權，唔選得特首

除非人大釋法